牙狗呢啲垃圾完場都係比人反Cup 我話既

咪撚比雲膠又有借口唔走啦

收皮啦！！！！！！！！
你去教囉！